呢班年輕人排出咗強陣， 以個人名義好明顯地都會喺九月參選㗎啦， 咁睇下你喺9月立法會選舉嘅時候， 用乜嘢藉口DQ佢哋

呢班年輕人排出咗強陣， 以個人名義好明顯地都會喺九月參選㗎啦， 咁睇下你喺9月立法會選舉嘅時候， 用乜嘢藉口DQ佢哋

03:30

特區政府定性眾志係港獨嘅組織 ，咁所以由於佢來自港獨嘅組織 ，呀， 變咗就唔合乎參選資格 ，咁呀畀選舉主任DQ咗, 拿，今次呢班年青人呢， 就全部退出曬眾志， 眾志亦解散咗， 咁即係話呢個藉口唔可以再用啦，呢班年輕人排出咗強陣， 以個人名義好明顯地都會喺九月參選㗎啦， 咁睇下你喺9月立法會選舉嘅時候， 用乜嘢藉口DQ佢哋。。。。。

黃偉民易經講堂
國安法到 得卦習坎
習近平借香港 和對手攬炒
人才仍在 香港必能復興
紫微斗數：貪狼星系佈局
Jun 30, 2020

2 0 2 0 年 6 月 3 0 日 ， 一 個 重 要 的 日 子 ⋯ ⋯

dq有追訴期㗎嘛

當年啲dq梁天琦都係跟據以前嘅一言一行

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

留名